<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Marco Bautista</title>
    <link>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Marco Bautista</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis expectativas de la misión Node JS en LaunchX</title>
      <link>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para el momento en el que subo este post ya van tres semanas de la misión backend con Node JS, pero me atrasé con todos los entregables, desde el onBoarding y el blog, aún así no quisé pasar por alto el realizar todas las actividades para entender que se hará más adelante.
Volviendo al tema central de este post, las expectativas que tenía de este curso son las siguientes:
  Espero aprender a utilizar Git y Github, porque en muchas ocasiones los desarrolladores hablan de estas tecnologías y yo no sé de que me hablan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un(a) Desarrollador(a) de Software</title>
      <link>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/posts/post_0/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/posts/post_0/</guid>
      <description>¡Hola de nuevo!
En este post les hablaré acerca de lo que para mi significa una buena cultura de un desarrollador de software. En primer lugar un desarrollador de software debe contar con los siguientes valores:
 Respeto Disciplina Honestidad Responsabilidad Confianza Dedicación  Es importante que los profesionales del software estén conscientes de que las herramientas que desarrollan son muy poderosas, pues le permiten a las personas y organizaciones resolver sus problemas y gestionar de mejor manera sus recursos, no es simplemente hacer cosas por hacer, hay que analizar que el desarrollo erróneo de un sistema puede implicar la pérdida de dinero, recursos y en algunos casos de vidas humanas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola de nuevo!
En este nuevo post hablaré de mi experiencia dentro de LaunchX hasta ahora.
Cabe destacar que únicamente participe en el OnBoarding y ahora en la misión de Back-end con Node JS. Mi participación se limita al OnBoarding porque por cuestiones de tiempo con deberes escolares no pude entregar las actividades para ingresar a la misión de Front-End, además de que creía que no eran necesarias pues al venir con conocimiento previo del área ya tengo las nociones básicas de programación oreintada a objetos, entonces omití esa parte creyendo que no era necesario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de mí</title>
      <link>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://markbaubau.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quién soy? Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Me llamo Marco Antonio Bautista Jiménez, soy originario de Nicolás Romero, Estado de México. Egresado del CECyT 9 &amp;ldquo;Juan de Dios Bátiz&amp;rdquo; como Técnico en Programación Actualmente soy estudiante de sexto semestre dentro de UPIICSA en el Instituto Politécnico Nacional.
 Mis mayores pasiones en el mundo son el fútbol ⚽, los celulares 📱 y mi pequeño Michi &amp;ldquo;Morris&amp;rdquo; 😺🐈</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
